唔好唔記得，仲有一班毀滅法治既釘官

要清算既， 呢班官都唔應該走得甩

以胸襲警案
裁判官 陳碧橋
上訴庭法官 張慧玲

七警減刑案
上訴庭法官 麥偉德

呢班官一定整成一個database
列出佢地判刑與公眾落差之處
或者有人去諗乜野有違法治精神
但如果法例只係用黎包庇罪惡
懲罰異見人士
咁， 法治， 仲存唔存在？

當黑警都有清算名單
釘官唔可以無

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

大家一齊推
推到個釘database出爐

要清算既， 呢班官都唔應該走得甩*不定時更加， 歡迎加名

以胸襲警案
裁判官 陳碧橋
上訴庭法官 張慧玲

七警減刑案
上訴庭法官 麥偉德

梁天琦暴動罪
原審法官 彭寶琴

搞得最多人係地區法院

有無睇過判辭先？

無錯， 所以呢班官
一定要有個地方
列舉佢地既名字
警醒後人

如果你睇埋判詞
就跌落佢地既法治陷阱
正如基本法一樣
明明基本法有不合理， 不公平既地方
你用不合理既法律條文去判
公義係無法伸張

你連睇都未睇，點知人地判既原因係咩？
不合你心中結局就叫唔合理？
而家係你未審先判，你破壞法治多d

個法治本身爛我地點破壞？
而且果堆案自有公論
仲有DQ案， 仲有信納黑警證供

除咗黑警外， 仲有黑官
佢用條爛撚咗既法律漏洞去打壓異己
你地想包庇？

想睇判詞可以按入去d新聞睇
都係引述重點

你過份迷信所謂法治， 公義
就同藍屍一樣， 覺得黑警維持治安打死示威者都無問題

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

中國最岩你，不問道理，不合我心意就係錯
唔跟我果套，佢就係狗官

你連人地判既原因都講唔出，更遑論用法理觀點講出佢判案不合理之處

最破壞法治既人就係你

push

胸襲警呀 點樣先合理呀？
判詞最on9既係 佢講咩都得

基本法邊條不合理不公平，如何不合理不公平？

上面你列出既「狗官」又用左邊條法律條文，如何不合理，試闡釋。

願聞其詳。

我無話合理與否，只係問大家睇左判辭未，了解左未先